有冇黨鐵手足可以解答，輕鐵係咪唔會派黃精靈出黎？

想問有冇黨鐵內部手足可以解答，輕鐵呢期係咪都唔會派黃精靈check 飛

我係垃圾次次都拍卡，好驚比學生同家長見到我冇拍卡又咁岩比人捉

10.1不見不散